HTC用家吹水區19 祝大家有個Happy New Year

HTC U11+ SPEC:
6寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
升級更廣色域至DCI-P3標準及支援HDR10*
2.45GHzSnapdragon 835處理器
6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
800萬像素前置相機UltraPixel，85度寬角度，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense邊框操控
開啟應用程式，拍照，開啟語音助手及更多功能
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP68防水防塵
QC 3.0快充
3930mAh電池
158.5 x 74.9 x 8.5mm機身尺寸
188g重量
Android 8.0
炫藍銀色，極鏡黑色，透視黑色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598

官網預購：

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛, type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5098
4GB RAM/64GB ROM版本 $4598

入post必睇Q&A
Q: 心大心細唔知買邊部好，x,y,z同htc u11/u11+邊部好？
A: 你入得嚟問，我哋一定答你htc
Q: 咩係支那寶？係咪支付寶？
A: htc post入面講嘅支那寶係跟機觸寶輸入法，建議一買完機即刻disable咗佢用其他鍵盤app
Q: htc有咩好？
A: 非支那機嚟講性價比最高(好似係)
Q: 太陽拳即係咩？
A: htc跟機個相機app一開app就會自動令個mon較到最光，所夜晚黑媽媽開app嘅話就會中太陽拳(畀個mon嘅光搞到眼痛+睇嘢有殘影)

歡迎補充

打手與狗，請勿留言，面斥不雅

btw 1001請開post

係,338HKD
沒記錯三樓好似都有間 都係同樣價錢

我前一部電話影相實在太差 見諒
不過應該睇到張貼唔會有白邊同彩虹紋
同埋imos 貼可以帶case,張貼唔怕比case搞到

入post必睇Q&A
Q: 心大心細唔知買邊部好，x,y,z同htc u11/u11+邊部好？
A: 你入得嚟問，我哋一定答你htc
Q: 咩係支那寶？係咪支付寶？
A: htc post入面講嘅支那寶係跟機觸寶輸入法，建議一買完機即刻disable咗佢用其他鍵盤app
Q: htc有咩好？
A: 非支那機嚟講性價比最高(好似係)
Q: 太陽拳即係咩？
A: htc跟機個相機app一開app就會自動令個mon較到最光，所夜晚黑媽媽開app嘅話就會中太陽拳(畀個mon嘅光搞到眼痛+睇嘢有殘影)
Q: 喺邊度買機比較好?
A: 服務就一定係大舖好d(即各大電器舖/ 電訊公司), 真係想喺細舖買嘅最好睇清楚間嘢係咪指定零售商先

Q: 點聯絡客戶服務員?
A: 電話: 3077 5588‎
網上查詢:
入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→即時交談

部機有問題要維修嘅話, 強烈建議網上預約咗先, 如果唔係walk-in上到去有排等

入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→預約
客服地址:
1. 旺角服務中心(Service Centre)
香港九龍旺角登打士街32-34A號歐美廣場21樓01室
2. 新界服務中心(Collection Point)
新界葵涌大連排道202-210號偉倫中心第一期一樓A室
3. 灣仔服務中心(Collection Point)
香港灣仔莊士敦道178號-188號華懋莊士敦廣場16樓02室

歡迎補充

嘩，338，唔捨得

有冇巴打分享下個輪盤放左啲咩上去

想問個相機問題
HTC本身隻相機app 分HDR ,HDR auto同唔用HDR
HDR ,HDR auto個分別係唔係 前者係強制所有相都開曬HDR, 後者係系統自動幫你判斷開唔開HDR?

其實有冇人部u11個back button有問題？有時會冇反應

對，不過我發覺用auto你唔知佢幾時會開，有時隻手縮得快張相會有鬼影

係

正皮左個post先

收集意見先
我決定黎緊買u11+
用緊11+但包膜嘅巴打，請問你地用咩case同Mon貼????

thanks

thanks

mon貼我用IMOS玻璃貼
case用呢隻

Edge sense正常使用？

想問下依家買透明黑仲有無陰陽mon問題

imos星際2樓有間$320
不過IMOS用空壓殼會唔會用edge果陣會"禁"起左塊貼

如果而家正正常常冇咩事，係唔係上去維修中心都冇用？

你覺得呢?
冇問題仲走上去做乜

胃訊買機送/加錢送既mon貼質素ok嗎？見咁多巴打要自己另外出邊買....

原裝但唔ok 四邊都有白邊

想出部U11, 依家最抵出機既台係咪電訊數碼?
上台超激賞價 $4,198
淨機價 $4,998

因為前日先壞完黎

隨機 答唔到你

你部機而家都冇事, 再走上去叫人哋幫你CHECK下都應該得嘅, 如果你唔怕煩嘅話(因為d客服一拎部機上維修部就一定要洗機)

唔係純粹auto 演算法都有少場唔同 google pixel hdr+都係咁

想問下 點樣可以令到打緊機果陣 收唔到彈窗出黎既通知 (EG. WHATSAPP)
我熜左WHATSAPP入面設定個通知 打緊機都會彈出黎...
開埋咩"請勿打擾"都會照彈出黎....
有無解決方法...U11

想問下4198係咪一直呢個價
我好似9月尾出 係4998
唔肯定有無記錯 有無巴打記得?? 都係sun mobile

原來係4698 估唔到幾個月就平到4k就有

請勿打擾設定入面有：封鎖視覺干擾

M7 轉左U11+, 想問下點解以前係電腦開D 圖片既file show 到preview 既小圖示, 而家show 唔到, 搞到要次次禁入去先知係咩相,

應該係電腦set，唔關手機事

多唔多人用佢條跟機耳機

但係DCIM 個folder又無依個問題, 其他folder 就有D show 到有D show 唔到, 唔知點搞好

我反而想點解時有時冇

有冇人用u11+碌個芒嗰陣個畫面有時會好順，但有時好似有野啜住咁，隻手掃幾快都係好慢
打個比喻就係畫面行嘅速度有時係100km但係有時踩極都係得50咁

撳緊ctrl 再碌滑鼠個碌

yes 正常使用

空壓殼就唔清楚了

開晒請勿打擾,封鎖視覺干擾 應該冇通知卡片彈出黎

充爆電乜都冇開 6個鐘待機冇左7%
Mobile network standby用曬

收得差?

type c 耳機同3.5轉插都有用

覺得htc10個mon靚d

之前幫老豆買咗部uu 呢幾日唔知點解 同佢講電話就好窒 佢話人哋打畀佢都係咁 但就一時時
都係咪真係要拎上台整咁麻煩

thx bro..尋日都理解唔到呢個設定原來就係我要既野

1月出devilcase 出u11+ bumper

記得backup晒你老豆啲咸濕群組嘅相同片先拎去整
唔係就咩都無晒
到時你老豆敢怒不敢言，好易谷病

我都有 有時仲會有drop frames唔知攞唔攞到去整

有冇啲咩backup software推介

I mean我冇開請勿打擾但我想知點解唔係每個通知都會彈出來 姐係我想知既係點解無彈出來，而唔係點解仲會彈出來

黎緊諗住買HTC U Ultra
減左都有成3000蚊,原價成五千幾,而家二千幾
又有snapdragon 821, 快充,外置storage 2TB, 双sim card, 都係年頭出, 都唔算舊款
HTC 名氣又好
大家知唔知邊道出HTC U Ultra最抵?

u11+ 成個Mon色水都偏黃 睇左兩部用黎同10仔對都係咁

双你老母

10仔battery health得返65%

我出機個陣揀左兩部 比個sale 吱我 個陣地方光猛 睇左兩部用黎同十仔比 唔覺有陰陽Mon 返到去關哂燈 睇番好似有少少黃 唔知心理作用定點 不過由佢了 反正唔明顯 要白畫面先覺有少少問題

點解唔調返冷佢？

度度都平，去大舖啦，差少少唔好慳
BTW, 你句 "HTC名氣又好"

吹大左 名氣係零就真

呢樣唔係問題
好多人都覺
認為係啲工程師tune色喜好黎
校番冷啲啦

BTW, 啱啱落左訂U11+!!!

wildfire->E8->UU->U11+

HTC世界第一

想問係咪得衛訊可以舊電話換新？
頭先想加入U11+大家庭但得亮黑
想要透黑

display 果部色水好靚
咁你最後有冇買？

u11+狂掃個mon會有黑色格仔殘影，你地有冇？

sensation xe -> M7 -> M8 -> U11+

冷左對比10仔都係黃

調左了 無當初咁明顯

買左藍銀色 個背好正

lm

幫推

加油呀巴打，我地頂住!

我m8 10仔 u11+

Touch diamond > one x > uu > u11+

係咪lcd殘影

裝個greenify
我裝完一晚用1%

dopod 818 > wildfire > desire s > one s > buttery s > uu

diamond > magic > nexus one > hd2 > 8x> evo 3d> m7> M8> 10> U11+

我都係

要點set

你google htc u11+ 橫紋
我同佢地一樣

基本上裝完跟佢指示禁，再封左d自己覺得待機唔洗背景運行嘅app就得

但嗰app唔係要root咗先用得咩？

點解唔用boost+ 背景化

見到Broadway賣x9賣成$1998

One V -> Butterfly 3 -> U11+

呢個系列算啦

比多1000有UU

呢個post好有紀念價值

大家唔好顧住講，入得黎就正皮左先啦

m8 -> Butterfly 3 -> u11 -> 借用uu ->拎返部u11
等咗一個月終於可以攞返，真係最佳聖誕禮物

有冇人用緊HTC 10都有呢個問題
插咗micro sd card 之後用一排就會無啦啦「正在移除sd卡」之後就read 唔到要插過，試過換卡同格式化都係咁
平時就話無咩大影響，但係聽聽下歌無啦啦停咗真係好q煩

點解無減價 部部都減係u11p無
今日去衛訊，條友係咁推華為

有非 root模式

好似同張卡係咩速度有關

仆佢個街
HTC真係被打壓
尋日去胃信
一入去條女4萬咁口話有咩幫到我
問佢有無HTC機玩下佢走去搵埋角落嘅UU同U play比我
仲問番我轉頭想玩果部新機係咩型號
講完佢又唔撚知響邊
問左一大輪原來就放響門口入黎某當眼位
屌咁我自己搵好過

用緊10 無呢個問題 會唔會係card slot問題

試下先

係咪唔用電話個時佢就會hibernate啲apps
咁會唔會收得差左/notification會慢左彈出黎?

個主動降音有無得唔顯示

冇 最多都係snooze個通知

成日阻住晒

u11+個鬧鐘唔識自己跳am pm 真係好on9

上play store 裝其他鬧鐘apps 我就裝google嗰個

u11+ 一晚先跌 1% 電真係好正

Google map點樣可以enable返藍點個方向箭嘴？

話說我最近用Google map 發現u11+既定位係有d 差 個位同方向都唔係幾準，唔知係u11+定google既問題

diamond真係經典黎

desire hd->m8->u11

幾時先減價

華為新個部幾好 但樣唔岩我 同埋六千幾買大陸機過唔到自己個關

貼左隻98蚊收細貼，塊野邊位遮唔足曬會有少少漏，感覺伏左

有冇人有imos效果圖？係貼得足冇白邊我遲下去換左佢算

伏極都係一舊水
唔試過又點知

以前m7 m8都係買同一間，超好用，冇諗到u11+反而出事

有冇人U11+ 用用下一收唔到network (例如過藍田站), 之後要等勁耐/重開機先收得番

係，望一望個價，原來唔同ROM唔同價，仲要華為

我都係咁

又話平面mon，mon貼咁難搵

入左list lock screen會sleep左d app
sleep左就算non-root同root都唔會自己醒(除左有動作wakeup)
只有xposed先可以sleep左之後仲收到GCM

日日經 返工多人係會收唔到
但唔會重開先收得返

我都定時就有呢個問題，用緊呢隻咭

我用U11+ 拍FUD 60fps片
拍左2分半鐘 擺段片入電腦見到段片得33fps
究竟發生咩事...

可能係個contact 位有塵，或者氧化左，試下吹下入面

都係唔得, 好多圖都show 唔到縮圖, 十張先有一兩張得

大家可唔可以分享下用咩手機殼 淘寶左好耐都搵唔到啱心水

thanks 真係冇notice

u11/u11+

覆錯

求解 google都冇答案

咁用番u11+ 睇片 有冇60fps?

唔覺有
另外試左打直部機周圍郁拍兩分鐘都有60fps 唔知關唔關打直打橫事

之前上過去問 佢話SanDisk有幾隻卡成日都會咁
試下轉SD卡睇下得唔得 唔得就拎上去整

等devilcase

夜晚拍片？
可能係唔夠frame 所以搞到咁

我都係呢張wor
一係卡壞 一係slot壞

我其實發覺呢個情況通常有file死左，del左個檔之後就ok, 但3個月就一次真係好煩，仲要人手搵出邊個檔死左

點樣加返個shortcut 落lockscreen到？
少左個圖示

thx

我就無你地咁長情 對上果2部HTC已經係Desire HD同日版隻J Butterfly
果陣真係覺得Desire HD好好揸

J Butterfly又係好撚正
特別通話果度 noise isolation好勁
地鐵打電話都比人問係咪去左厠所

琴日入手左U11+
想問大家個盒出面有冇一層透明包裝?

有冇輸入法鍵盤推介

Swiftkey

我仲用緊10仔 都用左一年半
近排開始snapchat 拍片會疾機
我再對上部m8都用左2年幾
見到大家話u11+好用搞到我又心思思
但用左年半就換機好似好哂
媽呀 點算

知唔知htc 主題有無得轉圓形圖示

我部E8用左4年Tim
如果部電話大部分功能無問題
我又覺得唔使換機住
同埋點解部10仔拍片會窒機?

放app icon 去sense home dock

我都唔知點解 唔知係咪用左年幾
用耐左開始部機慢 有陣時load app會慢好多 snap chat會疾機

有咩方法可以解決u11+ mon 底偏黃問題？

較最冷，d app較晒黑色底

10仔幾時有得食Oreo
希望上oreo會冇咁倒水

唔係丫，係室內開哂燈 擺低部機拍 出到黎睇番段片唔似有60fps擺入電腦睇個frame rate就見真章

我都係白色畫面先出事

室內開哂燈都未必夠光嫁wor

咁首先個環境一定係夠光先
如果開哂燈拍出黎都會因為"唔夠光"所以做唔到60fps咁呢部機真係唔多掂
另外我係試過渣住部機周圍郁拍左幾分鐘都有60fps
我想知有冇咩其他原因令到佢出唔到60fps

u11平時free ram都有3gb 今日有成4gb

想問10仔換電有冇鋪頭做?

其實唔夠frame既話拍果陣應該已經見到個live view無60fps既順暢度 有無留意拍緊果陣係點

咁又冇 因為我係擺低拍自己彈結他
會唔會係因為郁得唔多所以唔會有咁多格 真心唔識
我夠膽講一定唔會係關唔夠光事 因為都真係好多盞燈開哂兼冇野block住d光

report左個bug比htc先啦

早兩日出左藍色u11+
想問吓電量，網絡備用中用得最多電係唔係正常？

其實流動網絡備用吃電, 試下重啟部機
我都試過有一排晚晚備用都吃10幾%
重啟左之後朝朝起身電量都99%

前幾日上xda 有人話oreo係咁

我張card 淨係save moov啲歌同埋相，理應冇嘢可以死🤔

保守估計二月中
但唔知u ultra有先定10仔有先呢

想問下u11前鏡靚過u11 plus?
u11 plus就電大 mon大？除左依兩樣u11 plus仲有無野好過u11? 唔該晒

mon質素：u11(光啲同冇陰陽mon)
前後cam：u11+

我只係想快啲出U12

我無啦啦係咁
之前少用可以用3日

u play 抵唔抵玩? 有D想買

試吓差爆瞓覺唔用佢，7個鐘待機無10%
有無方法攪攪佢？

驚你後悔

no

衰D咩?,我無特別大打機需求

mtk cpu冇update

開wifi待機冇咁食電

u ultra 又如何?

兩部都電廢(同11/11+)比，唔care is ok

想係smartone出u11+但無貨

正常 啲鋪怕入得多冇人買
htc垃圾marketing

有冇消息u12幾時出？
上年u11好似係五月？

6月出 因為***獨霸s835

鳩估5-6月
Source:

2018 上半發佈 HTC U12 配 4K 螢幕 ?

2017 年 HTC 推出的兩款旗艦機 U11 跟 U11+ 口碑不錯，而廠方似乎打算再接再厲，會在明年上半年先推旗艦後繼作 U12。

據台灣媒體報導，U12 將有頗大機會將現時 U11+ 配備的 18：9 螢幕，升級至 4K 解像度 UHD 螢幕；而核心運算部份，預計就會配備屆時高通旗艦平台 Snapdragon 845。與此同時，廠方又打算在主力攝部份和潮流看齊，追加主鏡頭規格至雙鏡設計，但就未肯定會否用上雙 UltraPixel 模組。（圖為 U11+）

已經忍唔住入手咗u11+

等u13,14

uu個價抵買，係啲電消得幾快
但都買咗部俾屋企人用

uu 仲未有8.0更新

u11壞home鍵整左兩個禮拜
翻到來換左mon 換左邊框 sim卡口新到pk
等兩個禮拜好似都算值得
btw 換左塊mon黐mon貼冇白邊

點解影相突然有聲 本身冇

有得set

之前閂曬 唔係sound個度？

有冇人部u11+開edge launcher 嗰陣要等一秒到先出到啲app?
係咪我擺得太多嘢落去

有無人響smt訂機?
要幾耐先再

我之前係用得少就彈得慢啲好似你咁等一秒
你試下連用幾次會唔會快左

連用幾次就梗係快喇即彈出嚟tim
用得少就會咁算唔算lag機

影相apps入面個設定有，你搵吓先啦

開app都要load啦

有冇人會試下佢個1折配件優惠
反正今日冇去倒數

屌原來下晝一點先開始

黑人問號

影相存sd card 佢話我sd card太快
請問有咩快card

影相存sd card 佢話我sd card太慢
請問有咩快card

各位手足新年快樂

SanDisk extreme pro

部10仔之前搵htc換電唔撚肯仲搞撚到個moon有黑點
等oreo出左睇下會唔會好d,個moon唔知拎唔拎出去整好

用緊iphone6發覺ios真係好垃圾

我都想換U11+

點垃圾法 用緊10粒電好廢同埋覺得大部，想轉se2

大家有冇有時連唔到wifi
但重新開機又連得返

我都想但做緊廢青，要慳d洗

其實係用開android所以唔慣姐
睇緊野有msg想遲d覆
但條bar冇icon所以好易唔記得有收過
想望下wallpaper但又唔想開多幾版分開d apps咁囉
以往d contact分晒群組但ios好似冇呢樣野

都幾多野要重新習慣

巴打有無入手

仲有無得睇呢個月用左幾多data

如果簡silent profile 係咪就冇得電話震機

禁一下音量鍵 再禁鈴聲icon 開震機mode

因為想所以app noti 都唔震唔響所以較silent mode 但咁做左電話就唔識震 逐個逐個apps較好煩

smartone 仲會唔會返貨

10真係唔錯 除左電廢 同打機有時會lag

想問下11+

10真係唔錯 除左電廢 同打機有時會lag同 得32gb

想問下11+ 用上去個電得唔得

BTW今日好開心 一折買到 3.0流動充電 同個3.0插頭 加埋運費都係百三蚊

玩Pokemon go 1個鐘無15-18%電
咁算唔算正常

回歸HTC，用左G5 1年都係轉返U11+

G5啲電倒水咁撚樣
好想即刻轉u11+

Pkmon go 咁食電 咁已經好好

會呀
我訂左機
唔返貨咪仆街

htc+說好的十二月HDR10 support update 又走左數
唔知有無人記得呢樣野呢

我發覺裝完fingerprint quick action之後部機有時會自動開機
係無啦啦嗰隻 而出到htc logo嗰陣平時正常開機會有聲出
佢自動reboot係完全無聲狀態咁搞

祼跑u11半年終於爆背
有冇巴打知宜家去整要幾錢整幾耐

同我一樣
我11月尾拎去整, 12月尾先拎得返

係網上訂定係鋪頭訂?

落舖訂，俾左$500
因為現有客戶$4998所以先訂
一陣出面跌破左$4998我都未有貨我真係屌佢老味

勁呀，想買佢個火牛但唔夠快手

網絡供應商間間都冇貨

想拎部 u11+ 去整
想問個google backup 同 HTC backup 係點
「備份」個到就寫「上次備份時間」係今日
但我「從HTC備份還原」就咁

要點搞
同埋想問個backup會backup埋 edge launcher setting?

htc 有需求無供應

塊Mon貼有彩虹紋
係咪除左換過第二塊之外 無得搞

因為htc backup已經廢咗武功
backup寫今日就即係冇錯，如果你有多部機可以試下用factory reset，一開返部機會問你係咪要由google acc restore返backup，㩒入去就會restore你原有嘅設定

想買U11+透黑 想問下而家供貨如何

有冇邊間大鋪係有貨

部電話無喇嘢震一野但又冇notification
係咩事？

背面應該imos 定包膠好

有冇巴打用Nova launcher ?
我部10用Nova launcher 之後用HTC 既clock widget 擺係桌面 但佢個時間唔識郁 有冇巴打知點搞？

射左

我用uu嗰時都試過時間唔準(慢幾分鐘)，但係而家用u11又冇呢個問題

nova好似唔係好相容htc sense widget

我諗都係喇 唯有轉用其他clock widget

我冇事

最右邊嗰個

個usonic headphone 神左
原本有時右邊都會沙沙聲
宜家直頭話我唔係supported accessory

頭先入手左U11+好耐無用過AN機好多野想問

想問下DOUBLE TAP淨係可以係鎖定畫面到用?係主畫面OR打緊機/睇緊片可唔可以做到?

咁會唔會DL其他APP可以做到我想要既功能

我都係G5轉過U11+

有冇巴打u11更新完之後冇左震機功能？whatsapp個d有信息唔識震 但係人地打電話黎又識震喎 請問係咩問題

U11 依家跌到落咩價位

更新咗8.0之後開省電就係咁

以前 E8 上7.0都係咁

用左u11+兩個禮拜 總結下我部機d問題先

漏光 陰影呢d基本啦

拍60fps片得33fps, 對拍野唔熟 唔清楚問題係邊 未知關我事定關部機事

edge sense愈用得耐 個力度愈敏感 初初我教第2最細力 後尾發覺係咁而揸一揸都唔小心active左 咁入setting教番個力度 點知我初初握個力而家已經去到最大果兩三格 我好記得果陣街鋪玩同試我部機果陣都係老鏈咁大力先得3 4格

琴日無神神reboot左次 但又乜事都冇
個

上禮拜有排電去得快左，re一reboot又變番核電

除此之外用落都非常爽 希望冇病冇痛 我唔想拎去整一個月

係聖誕拎u11+同女友周圍影相拍片

發覺佢d影相功能實在太好

edge sense 加聲控影相太好用

試玩pad，發現個流暢度差iOS 好多

唔知係部機問題定部機問題

diuu

聖誕夜晚影相真係嘩左聲
黑/燈光唔夠 影出黎d色都勁靚

Ios打機不嬲都好啲

用緊v10想轉u11+,想問下大家u11+會唔會有係最底向左/右郁可以縮細螢幕方便單手使用?

我唔需要所以冇留意過

好似無

edge sence咪做到哂縮細螢幕要禁既野囉

但pad需求應該唔係好高。。
可能係oreo相容問題?

佢講緊將個app縮細邊係角落頭果d喎 edge sense咪得個on9輪盤

係有d唔同，你就算set哂每個app長短按，都淨係㩒兩個制

xda有隻apps叫one hand mode 不過縮細mon係ios個隻

我想問有無咩type c headphone 推介
如果跟機果個壞左 有咩可以替換

可以用佢比嗰條線用返3.5mm
但係唔知點解我之前用緊嗰個耳機插完入去部電話會唔知我插左照用返喇叭但係耳機同線都冇壞

type c 耳機依家仲係選擇少同貴
如果係我會試下無線好過

我都係咁諗

窮撚想問u ultra2700屌唔屌得過?

而家衛訊已經係2398啦

上星期睇仲2798
ultra舊電閪唔閪?

大家最近用joox聽歌有無聽聽下會無左聲，好似卡app咁

頭先突然之間一着mon, 個Mon 四邊都有白色

過十色後又自我修復冇左白邊

秒

標準答案 睇你點用
不過同u11果d無得比

琴日2398 入手u ultra，開心使用中，電力係差少少，但有尿袋冇所謂

好多問顯題想問啊

有無一個鍵盤包左速成，英文同日文輸入？

打機果陣啲line既通知成半個Mon咁大，有無得整細佢？

由頂拉落黎果個控制中心入面有無得客制化？想禁一個制就可以轉有聲/震機

有無得唔禁實體制lock機

3.可以down nougat quick setting 黎自訂通知欄
4.google play down d 有gesture既app黎鎖機 nova好似可以

Ching 邊部機又唔講

夠你用嫁喇
2700仲想點

各位巴打用咩全屏貼
有冇人用緊devilcase隻滿版貼
想知會唔會有白邊

啱啱由m9+轉左u11 之前冇乜用指紋
想問點解佢有時唔俾我用指紋解鎖
要用pin碼啟動指紋解鎖
唔係啱啱開機先係咁
係用左pin碼開鎖幾次都係冇得俾我剩係用指紋開鎖
謝謝各位巴打

是咪有人玩你部電話 試左幾次指紋都開唔到搞到要用pattern

1. google好似有，一係你唔介意用觸寶應該有，利申用緊速成英文韓文
2. 較細個顯示大小

係wo自膠

u11+

係咪有啲貼會惹塵過其他
換左張啲塵勁到
用買機送個張都唔覺

係咪隻手搽左cream/有水
或者你第一次set指紋留得唔夠多?

u11+ 下面個bar 有power制熄mon

d配件好似都有保養

thanks

更新完，個手握力成日誤觸，左右2條邊成日閃閃下

邊度有得set個大小

我add左個震機icon落通知欄到但係唔work

另外有無好既player推介，原生果個垃圾到無朋友

poweramp

係唔係你set錯過? 我裝過 係work

係咪呢個icon

u11+用nova個虛擬鍵怪怪地
一用edge sense就會無左個虛擬鍵

唔係呢個 係鈴聲模式嗰個

講過好多次 條type c轉3.5mm或者耳筒壞左
攞去維修中心 攞埋單 會一換一比你

想問下咁多位ching有咩phone case好介紹？ 因為我部u11岩岩跌爆整完，所以想換翻個保護性好啲嘅case

我都用nova但係冇事
你係咪禁左虛擬鍵果行向第二版第一個制

無呀
你長期都有虛擬鍵係到？

Spigen?

除左fullscreen game / 睇片,好似都有

你用edge sense都唔會隱藏左虛擬鍵？
我係首頁先有咁ge問題

設定>顯示與手勢>進階>顯示大小

啲電用得快好唔合理

相機有更新

所以不嬲disable咗佢

冇水丫 有時一野解到 有時又用pin來回入幾次先得 唔知做乜 不過都多謝兩位巴打解答

究竟HTC產能低到咩地步
等左兩個星期都字有返貨

我10仔上2個星期都係
可能太凍

有幾凍

不過原來>-10℃真係會hang機

係日本，成日幾度都用唔到指紋。

係日本3度都用到
上兩個星期就10下得1下得
而家又正常

試過凍到瘋狂reboot

Thanks 巴打，一間拎去試下先

u11+ 12月中買，二手4300，deal？
15個月保

HTC Camera 又有更新~

部機真係好冼手

包左膠好d

你點set嫁nova
我想解決個問題

想請問個3.5mm轉插係咪得官網有得買

影相你地會用返htc果個app
定用google camera?

大家有冇喺細鋪出u11?邊間唔伏

上官網睇特約零售商 實冇伏

唔一定 睇過間細鋪特約零售 點知個包裝連bar code封口都冇

htc機應該係冇barcode封口

U11終於有捲動cap圖

U ultra好似有架

edge launcher都有更新

更新完就唔駛unlock都可以彈個圓圈出嚟
其實一開始就應該係咁，揀完開咩app先unlock先有用
之前想開相機又要unlock咗先，開電筒都要unlock先，都唔知整嗰個人諗咩

樣樣都整到咁好仲邊有野update

去電訊數碼$4,998 出機定去細鋪搵平u11+好 ？

u11點用

10仔喊緊

可能升左oreo有得用呢 首先。。。

等update等得好辛苦 下部機可能因為update所以轉iPhone

Iphone 愈更新愈伏

更新完個edge launcher
個面部智慧解鎖即刻有用好多

一舊屎同兩舊屎

發現如果cast落電視播片會變左都有黑邊 有冇得搞

用緊iPhone想轉返去U11+

點解

好多function都無
又唔覺得別好用

同問，U11點用依個app

平時edge較咗cap圖+相機實在太好用，無開過edge launcher
如lock screen同解鎖可以分埋edge sense嘅功能就正
啫係lock screen兩個
unlock之後又有兩個

就咁cap圖

反而想知有無得cap圖無聲？

cap完底下有一欄function
但係你督左唔係嗰欄嘅地方 嗰欄嘢就會消失

下面嗰欄

依家出U Ultra抵唔抵玩?
俾老媽子用

全港最抵

抵到爛

有無人有wtsapp delay 既問題，特別係人地d 錄音，一定係即時收唔到

xda有神人port左 google camera既人像模式俾其他手機
u11 前鏡用到

有冇link?

我u11+前鏡用人像模式會crash

入設定較Pixel 2017 zsl hdr+,Nexus 6p 重開google camera 就用到前鏡人像模式
但後鏡就用唔到 唔記得設定要點較先用到後鏡

xda入面有2個apk 1個係for前鏡 另一個係for後鏡
岩岩post嗰係for前鏡only

呢個app我撚左幾次都唔識點set先唔會彈app 最後用返stock camera算
不過我用10仔

出左一段時間都仲係冇合眼緣嘅case

U11 唔support紫米尿袋 好on9

qc3.0？

淘寶濕鳩膠套

啱啱用u11試左
前鏡用上面位ching嘅setting ok
後鏡就pixel 2017 zsl hdr+, pixel xl
效果幾好

想問下用緊u11+既巴絲lock screen show 時間個畫面個moon 右下角係唔係光源，姐係好似右下角有支電筒向住左上射咁樣

另外可唔可以教到開完auto rotate轉返portrait 嗰陣唔會自動將個畫面轉做portrait =

想問下呢個係咪好過之前port 個google camera

唔知 淨係用黎玩人像模式

呢隻買唔買得過？

唔知點解條link咁
呢隻

我用10都用唔到xpower 個qc3.0尿袋，開幾秒ok跟住一開快差就差唔到

請問10仔點做備份?冇左個HTC 備份得還原

U11+用紫米尿袋冇事喎 食到qc3.0 係咪線既問題

應該係Xpower問題，我以前用佢個qc2.0尿袋叉部b3都係快叉到一陣，跟住部機就彈句嘢出嚟話唔支援

我覺得U11+ 太大部, 出U11 邊度出淨機平?? (已經有台)
太陽度出淨機都要差唔多5000

買得過

u11 太陽台客戶價4198，但好似無紅色

我問過啦, 要上佢台先做到4198, 每月98, 1年約, 但我手機已經有台

定係你指太陽台既現有客戶, 都可以用4198 出機?

冇記錯嘅話係現有客戶重新簽1年就可以用客戶價出機

個尿袋新買定舊?
我之前用10仔都係咁, 因為尿袋粒QC CHIPS唔夠新, 換個新既就問題解決

注: 我之前用SILVERTEC, 同XPOWER係同一個OEM MODEL, 即PB10Q

跟GOOGLE,
HTC RESTORE係比好耐之前既機
果D仲有用HTC BACKUP先有得還原

搭單問u ultra,
今日去豐澤出左機
佢一開出黎就得返20%電
然後仲要有粉色，
我係咪俾人水左買二水野?
明明官網話得銀色
依家好不安

官網得返銀色姐

雖然佢有個包膜咁
但佢會唔會黏返上去扮新

官網賣哂某啲色，同出面啲retail store有冇賣哂係兩回事黎，有乜好驚，你話htc冇出果啲色但豐澤有就話啫

佢係個網係話retail store得返
同埋得20%電喎

100%你仲驚啦

邊個網？

thanks 已入手

我就係唔想上台, 想淨係出機..
知唔知邊度出淨機較平?

豐澤search u ultra跟住分店有售

其實兩部差唔多大

衛信齊色添喎
不嬲出新機都唔會滿電...

間鋪有stock開到正式invoice你唔信？信個網上system

太陽現有客戶

現有客戶幫出可以做到4198?

可以呀，你搵個朋友幫你就得了
不過可能佢要簽過個約

好似無咩朋友係太陽

u11除左太陽台仲有咩台有客戶價係平？

cmhk
唔知完左未

cmhk 幾錢？

一個月前係平1000
而家 自己搵

個殼係邊到買?

cmhk應該無左部機

Yes

仆街U11+ 透黑有貨未

我用最新個個紫米15000
好特別 我小米快充線叉叉兩三分鐘就會停 用雜牌線既話尿袋得一個output可以叉到 另一個無反應

我懷疑係部機問題 因為u11好麻煩 之前借同事華為叉電器黎叉係叉唔到既 會閃紅燈
又試過用到部機無機熄緊機既時候叉電 點知叉唔入 要等到完全無電先叉得返

我無見過佢話唔支援 話我慢速充電就成日有

唔到通要換u11 plus

但我跟佢啲指示撳，去返google drive睇都係備份唔到……

換個尿袋咪得，我用小米2 10000 mah $99果隻冇問題

小米高配版尿袋，正常用

屌你老母部u11 又壞
今日用用下個home制完全冇反應
連返桌面都禁唔到 指紋用唔到
仆你個街連mon都熄唔撚到
係咁出"請完全覆蓋辨識器"
要熄機先熄到mon
屌你老母第一次用電話要整4次
仲要繼續有問題
on撚尻

有冇人u11+ security patch仲係10月 到底幾時update?

啱啱試左，有update喎

有個 1.24.400.2 (671.3MB) 更新

有無人試左 我放工返去先up

屌到佢換新機比你啦。

呢到有冇uu用家可以答我
幾日前入手左uu,
本身筆直唔多
見到測評又話呢部個相機唔錯依家又跌價所以買左
點知返到去睇個前鏡
好多雪花同雜訊，仲好油畫同勁銳利化
我明明已經係遠d咁影但係個質素都係差
究竟係我部機有問題定話個個部機都係咁
明明睇人d測評唔係咁

u11+ 係咪仲未支援 HDR 10?
官方網站就寫 Dec 2017 會有

喺手機睇係咁 你放入電腦又變返一切正常
因為我三部都係咁 用用下就慣

真係咁架?
多謝你答我
我真係好唔慣

搭單問 u ultra有咩正case/貼好用？

發覺雙程式顯示好撚食電

我用u11 前鏡同u ultra一樣
近拍會對焦唔到 會好濛
要拉遠部機自拍 先會清少少

btw近排有神人將pixel 2既人像模式移植去其他機
我玩過人像模式自拍 背景會blur, 個樣會清好多倍 好正

仆街
以前係'黑色按鍵列' (最底三個制)
更新完，有 D APP 一係強制變左'一條黑色bar'再加'白色按鍵列'
一D APP以前隱藏到按鍵列嘅依家都變左隱藏唔到

冇人理我

1. 係always on既 光源
2. 睇唔明講緊咩

咩係always on ？
2姐係個moon打橫之後，閂左個auto rotate 會自動打返直

1. 平時黑色背景 中間show時間既畫面係always on display
2. 冇得較 打橫keep住auto rotate

不過我發現有時拍片 普通唔太低光源嘅時候 會有少少慢動作嘅感覺 之後要去返有足夠光源地方就會smooth 好番好多

Htc u11plus係ig賣廣告

有無非root方法可以正常mode下capscreen無聲？

官方特約細鋪

home買之後有冇濕水試
係頭兩水通病喎

較震機/ 請勿打擾

u11前鏡係定焦鏡 所以太近對唔到焦

我已經係7月定8月換左部新機
之前果部壞mon auto touch

點估到htc咁撚垃圾姐

我係入app後顥示底果條bar變左白色
如果係隱藏,拉返上黎係黑色
至於有冇app隱藏唔到就唔太覺

7月8月第二水咋嘛

edge sense有得熄mon
不過都係等playstore更新 廢事down apk

呢個用法正 放係枱面渣一渣睇noti

都係心思思 裝左apk
真係有得熄Mon 唔洗再等黑mon5秒

冇用指紋鎖？

其實hi 一下home鍵 就會開到lockscreen睇通知

正

原來今日個更新就係

i mean u11+

有冇得幾條bar較返黑底 好柒

更新損壞
點搞呀

我每晚會自動UPDATE架WO
如果RESTORE佢都有得比我揀是否要還原, 所以唔清楚了

我由SILVERTEC轉去XPOWER, 明明同款, 但係而家冇問題
由10仔轉去U11一樣充到QC3.0

傳聞出u11+紅色

u11未有

10仔粒電我就黎頂唔順

U11+出左無耐已經傳緊農曆新年出

+1
有冇細mon 機，sot多過10仔嘅機

未正式出貨
已經傳農曆新年出紅色

正仆街 又唔一早出紅色

利申 第一水鏡黑

我都想轉紅色

岩岩再對比htc相機,google camera人像模式 自拍
google camera影出黎d頭髮清好多倍 htc相機就濛濛地
到底係咪htc 相機自拍tune得唔夠好
u11連ultra pixel自拍都冇 反而uu就有

有冇人知有咩正既透明空壓case 同mon貼好用？

有無apps可以加個快速切換靜音同普通模式既制？依家原生無依樣野

上幾頁有巴打講過
有個app可以加返個制去快速切設定

同求 有諗過轉會不過ios11真係好垃圾

早前已傳出 HTC 會係 1 月 15 日發佈全新手機，跟據傳聞，呢部手機會採用 Qualcomm S52 CPU，仲會有前置雙鏡頭，屏幕大少跟 U11+ 一樣。不過咁，用 Snapdragon 6 系 CPU，最麻煩係：貴唔起！尤其當一代機神 U11 玩減價，去到同新機差不多價錢，點解我要買部效能差咁多嘅手機，係咪先！咁 U11 減到幾平呀！？大舖價，新低價！＄4298 入手，仲送爆芒保！邊到？

創新低 挑戰 Sony ？大舖再劈 HTC U11！呢個價，入手？

是咁的，其實早前唔少大舖都將 HTC U11 減到 $4698。呢個價，以 2017 年，採用 Snapdrgaon 835 CPU 嘅旗艦手機來講，叫做平過 LG V30，但點平唔過 Sony，仲要差價有不少，成七百蚊！對於睇住荷包買手機嘅網友，呢七百蚊，係好難令人轉會 HTC。咁減多四百呢？SmarTone 門市開始大平賣 HTC U11！ 大家係佢地嘅網店揾唔到，但門市做緊 ＄4298 呢個價！大家都知，SmarTone 買淨手機，都送一年爆芒保，呢排送埋 Asia Miles，呢部機都有 250 里數，好過無啦！

smt又清u11貨

u11咁快要清 仲快過上年10仔

之前佢網店做過一次4298, 轉頭就俾人掃哂
佢有現貨既就唔怕買, 落訂就咪搞

11+幾時減？

devilcase 出左u11+ bumper

好似不嬲都做緊4298
不過冇貨，要訂

好想換機但又冇錢
一換電又要比人拆機唔係好想

我lockscreen放左2個shortcut 但用緊Nova launcher
但每次重新開機 lockscreen shortcut就唔見晒 要開番sense home先出番黎
大家係咪都係咁

是但換左g6都四五個鐘sot 啦
前十仔用家，兩個鐘sot，用左一個鐘得番50%電仲要驚佢隨時reboot

上次玩手機pubg 一鋪2,3個字就冇左30幾%

用左部e8接近三年
舊電開始老化 電量少過30%就自動熄機
想買部新
唔打機 齋上lihkg 影相要求唔高 但想喇叭聲夠響 (朋友部HTC10唔夠大聲同埋粒電好廢)
U11同U Ultra邊部會較好?

香港有無得買

g6都咁勁？我都諗住換機，真係太快冇電，其他野幾勁都冇用，但上年衛訊減價先買
btw二手放到幾多

唔打機嘅話uu夠做，同埋我個人用過晒2部覺得uu個喇叭大聲d(不過開得太大聲有少少拆)

u11+滿足你大喇叭要求

thx
想問下粒電會唔會好快就倒水?

u11+太貴了

唔打機嘅話新機理論上可以1日1叉(我試過)，但舊電襟噐襟用就真係答你唔到

set返stock launcher
放shortcut去home
restart
再轉返nova

試吓

uu電垃圾
一定揀11

用緊U11紅色，等緊U11+出紅色

g6一樣倒水 係好過10仔少少 始終新一年

電廢真係10仔死症 睇下Oreo有冇改善
不過要換機就唔會換820/821既機喇

都係唔得 岩岩去番sense home再放多次icon落個dock到
重新開機後 lockscreen d shortcut都係消失晒 點都要開一次sense home後 shortcut先出番黎
但我長期用Nova 唔會每次開機都去開一下sense home

10仔？

新機都玩都唔會話去到倒水咁嚴重啦

u11

唔係g6勁，係htc粒電衰退得太快
新機個時都算正正常常

換機既話考慮三千蚊個d 835機啦, 我揀g6只係因為當時835機未跌價
但10仔個cam其實幾好，換機既話可能覺得個cam downgrade左

但兩部機舊電的容量唔係一樣咩?
我見朋友部HTC10舊電真係好倒水,所以希望買部舊電比較襟用的機

粒u唔同screen size唔同，你淨係拎個電池size比

應該得Xperia Z5 Compact係三千幾, U11 sun mobile出都要4198啦

自

Nokia 8 xz1 compact好似好好

你地用咩mon貼?

未上7.0果陣明明好襟用

原廠叉電器

屌 岀錯圖 btw 原廠叉電器 加個whatsapp call就無法充電

hTC凋零ing？陸媒爆上海廠員工消極怠工內幕

想問下幫10仔換電去邊好？
先達幾舊水聲稱係原厰電係咪信唔過

問下大家htv31 點睇，我好鐘意佢隻紅色，千幾蚊就有部都唔錯咁，用唔用到android pay?

洗唔洗咁直接 借刀？

不了

s810大伏，電超倒水，要平不如買千幾蚊行s6xx 嘅機，起碼大電

利申用過810機用到好想死

屌
張貼惹塵到仆街

問多次大家 有冇巴打用緊Nova或其他launcher 重新開機後 lockscreen shortcut會消失晒

如果出年U12個邊框再窄d，會考慮入手，用緊S8+,曲Mon比較麻煩，難搵mon貼，易入塵

同求

出年嘅係 U 13 喎

唔係之前已經話賣哂大陸d廠咩？ 原來仲係度？
大陸果邊不嬲收哂皮 但台灣廠係另一回事
反正依家d機都係mit 唔洗驚 除非係買低階odm機

係今年

u11+ 撚有冇發覺較去最暗亮度嗰
陣，每touch一下 嗰mon會閃一閃

我係由E8轉左UU,UU粒電真係幾差下,個喇叭同上面巴打講既一樣,開大聲真係有啲拆,其他暫時幾滿意

正喎 睇下香港幾時有

唔覺

啱啱買左u11 6G Ram 由g4轉會真爽

G4仲用到?

有冇巴打部htc換過電？

保養內壞左兩次，最近又一時開唔到相機，都用左兩年半了

u11用nova，同你一樣lockscreen d shortcut消失晒
雖然我完全唔介意，少d icon遮住幅wallpaper仲好睇

我有部htv31藍色仲用到，不過就同樓上位巴打所講嘅一樣，除咗冬天打機好撚爽(唔駛用暖包)同埋叉電嗰時部機可以煎蛋之外，我冇嘢要補充

咁睇黎要用sense home ，lockscreen shortcut先會出番黎
仲以為我部機問題

仲要2000，買屏幕總成加背殼咪成部機價

放爛機真係on9仔行為
你$30我都話會考慮下

要點樣跌/ 跌幾多次先可以爆到咁
btw背殼+mon+2000差唔多等如買部全新

u11+除左imos全屏有咩選擇
moxbii中哂伏

我明白了
感謝各位的意見

moxbii mon貼係咪痴完之後touch得好唔順

係
惹塵到仆街
用手機咁耐淘寶廢貼都未試過頂唔順到 未去買新就搣左佢

我用左半日以為部機咩事

搣撚左佢順哂

10仔粒電真係廢到想即刻換機

我部10仔成日44%電就自動關機

10仔用左20個月粒電就打柴
係咪要去一轉九龍行

一樣
邊度換電好 驚換完都係一鳩樣

9成一樣
上年7月買，依家sot 得3個鐘就淨翻20%

已經轉左11+
小用量用家表示粒電好夠用

android機有冇機可以sot6-7個鐘

咁堅

我真係好鍾意部10仔，好想換完粒電等佢重生
用左年半，頭個九個月粒電仲輕鬆頂到一日

我用得15個月就死咗
一陣去htc維修

去完報個價上黎聽下

835機大部份都得架啦

HTC官網好似有得在線預約
唔一定九龍行
灣仔都有center
上次報過價
唔記得左實價
below $500

sor
我指10仔換電

有無U13仲係問題

岩岩去人仔台，黑色有現貨，即刻尻衝左
唔知係咪開始restock

台灣手機第一大廠，無咁容易死嘅，Nokia都仲生勾勾係度，HTC影相真係唔錯，但係電搞番好D

如果佢出返金屬機，真係狗衝

今年收到google 10億美金 仲有vr頂住 應該仲撐到幾年

台灣u11 收到12月更新 edge sense多左熄mon功能

第一就吹大左 華碩市佔好似好過佢
但htc依家vr係大陸成績唔錯加上google筆錢
幾年內死唔去啦

求巴打推介u11+貼

邊度出u11+平?

無左啦

應該唔會金屬機，呢期興無線充線

之前12月頭係人仔諗住買u11+，等左成個月都冇貨，最後係Broadway買左透明黑

同問......

買左幾多?有無得分期?

記得無耐前有巴打講換電
200蚊材料費+150檢查費
應該都差唔多呢個價錢

我響12月尾smt訂機，依家都想退呀

原廠？！
walk-in 定要預約？！

前幾日試玩htc u11+
一影地下就會自動變黃
有無其他人都係咁?
或者有無得較?

有無巴打用devilcase 或者imos 全屏

可能係間鋪燈光問題 搞到相機白平衡亂左

用hsbc卡有8%回贈

一直都想換不過驚換完又一鳩樣同懶backup
而家sot大致得1-1.5 hrs

咁樣粒電都遲早自己死 死左就仲麻煩

快啦

自上完7.0粒電好似加速衰退咁 用左一年鬆啲既時候粒電已經開始虧虧地 就算再以前部Nexus 5用左兩年半舊電都正常過而家部用左一年八個月既十仔
如果唔係會洗機我一早攞左去換電

應該情人節前出

nexus 5有無快叉？ 如果無快叉死得慢d都正常既

係,我琴日上網睇都無貨,今日就簽約價4880,免簽5480,仲有50超市禮券送,不過得極鏡黑

好掛住我部M8

我想問香港有無得幫部HTC U11+ 包膜

冇 不過就算有快叉一年就死電其實都係快
同埋用過nexus之後覺得十仔啲software update真係做得幾差

smt訂機伏左咁多年, 都仲有人中計

點解U11+更新咗之後個Navigation bar唔識隱藏㗎

話說，前排個原廠耳機壞咗，就拎去換，點知部10仔成日都detect 唔到新個個耳機，要press 住線控粒的 幾秒先切換到耳機聽歌，聽電話就要keep pressing

但之前跟機個隻完全冇呢個問題，咁樣有冇得同官方講換多次？

鬼知咩

我都係 個navbar仲要冇得轉返黑色
我索性用app force隱藏佢 再裝gesture app控

u11 eyes 有3930電

用s6xx賣$3898

買U11好過
一係就同新機撞車
一係就同舊機撞
玩野咩

你用咩app隱藏？

香港3-5個月

我唔打字就無事

u11之前 我用緊G3

好似不嬲都有
利申 未update 但係前日無聊見到

白平衡問題

好似係8.0冇得改？

無得轉色真係好大問題, 好礙眼
有咩 app 可以 force隱藏佢

u11+本身有粒制比你hide

想問下有咩camera apps 好用

我都係
我部g3用咗兩年幾結果燒底板 根本垃圾lg點都會燒

google camera 有得玩人像模式

hello轉角巴

冇牙 點閃法

touch嗰下個亮度會高咗少少
不過要最低亮度同全黑環境睇先會覺

想問U11 plus係咪而家全港電訊台都冇貨？

同埋u11 plus同埋u11有咩分別(除左電池)？

介面？功能？

UU如果來電係唔係強制性會雙屏幕顯示，無辦法解決或取代令主螢幕不受來電騷擾，只用第二屏幕顯示來電，whatsapp訊息等(好似V20咁)？

u11+,u11 分別: 電池, mon比例,前鏡,指紋位置

我u11自從升上8.0，上xda裝左google dialer取代原生電話apps，用緊電話有來電個陣，會好似whatsapp用上面卡片通知，唔會阻住成個mon

uu未升8.0，唔知用唔用到google dialer/其他第3方電話apps，你可以試下

htc 10 7.0都用到

u11+後鏡都有升級

即用到可解決主屏幕同樣顯示來電問題，可只用第二屏幕？

same here

同埋有真防水

唔知，所以叫你試下

其實第一頁有齊兩部機嘅full spec可以慢慢比較

純粹推post

有d app會鎖左唔比用呢個方法隱藏

Thank you 搞掂啦
你唔講我都唔知

唔中六合彩
買張devilcase試下算

有d app淨係得16:9 我睇小說用慣黑底 冇啦啦多條白bar
用custom bavigation bar強制所有app都disable左佢

edge sense更新完有咩唔同左!? 用落好似無咩唔同

佢更新嗰度有寫係bug fixes

要唔要root機? 淨裝apk就得??
10仔用家

應該係多左熄mon功能

唔洗root 上xda裝apk

其實我宜家部G3依然用得 冇穿冇爛
純粹係唔夠位同小lag跟住先換11

lock機可以出edge launcher
on/off screen不嬲都得

盲訂左devilcase個鋁框

更新完顯示得返週一至週日，而唔會得一個食左半個字既週

u11 sunmobile 又跌兩舊

人仔都係

機都未有

香港又唔知要等幾時

Thanks 巴打!

上次u11 8.0都出得好快

人仔做緊幾多？

請問google camera宜家係ver.幾？
最新係咪5.1？5.1影相果時好似無得揀hdr

入貨

我部u11起xda裝BSG v2b version 跟足入面既設定 有得揀HDR 前鏡後鏡都有人像模式

有紅色即屌

跟你果個方法先 我尋晚裝完個apk好似無得揀hdr

G3, 2014年機嚟

兩間都係39xx

U11+跌未

之前htc m8 捱唔到而家,轉左lg

終於跌穿4000

今年年尾htc 出咩,想入手

渣架

再唔買應該就有市冇貨

無咁快啦 一年都未有

岀啲岀啦 已經等左好耐

跪求u11+貼推介
中伏中到想喊

淘寶全屏貼

今年出咩

15號出 u11 eye

巴打用緊邊張

11+開始跌價未

等兩個月

年尾開始清貨->2月尾MWC (各大廠商發布新機)->舊機跌價
年年都係咁

睇下首批845機幾時出

部u11 eye做乜鳩
仲用652同android N 同埋個價位好尷尬
不過除左呢幾樣其他都好正

有冇咩鍵盤App好用？求推介

Google Cantonese input
千其唔好裝最新version有bug
裝前一個version嗰個最好

呢個價不如俾多三百去細鋪買U11

之前見大陸仔自己拆黎換電
香港唔知有冇地方肯做

好似係新U 660黎

其實粒電真係唔係講到咁差
咪亂黎

紅色!

htc 改名策略亂咁黎
新機叫U eyes 好過

一陣下部flagship叫U13
然後2019年果部叫U19

652咋

652

HTC 10用家,見到UU咁平想換新機,有冇人知HTC 10 宜家TRADE IN 價大約有幾多??

原黎有2款

出652比人屌到喊

但update啲嘅news都話係652 冇提到660

用左成個月個mon突然漏光
重開機都無用 點搞

ray ma 個battery test做完uu淨40%，u11有67%
不了

到手

10仔都係

之前買u11+背膜時都買左個iphone bumper, 呢兩日部iphone同u11+條邊都凍到仆街

幾多錢

影相個陣個mon會自動較光左，影完會暗返，好煩，有無得較？u11+

差成倍價錢
唔好咁啦

冇
其他廠都有，但冇htc咁光on99
仲光過自己手動

前幾日devilcase做特價980台幤
見特價就一炮過買埋moon貼同背面個膜再ems寄番嚟

sure 等左佢出好耐

其實點解HTC出咩顏色都好
正面機身都係要用返黑色(白色例外)
唔可以成部機一隻色

黑色咪幾好

有無上身圖睇下

apple正面都係得黑白

iPhone正面有黑？

你火星黎?

正野

巴打計埋運費港幤幾錢？

我想問下用緊u11+既巴打們睇snapchat既story係唔係都會咁樣?上下係彎既，用唔晒個moon

我都係咁 唔知正唔正常

換電去邊度平

u11+是咪又有update
1.24.400.2

呀..唔好更新呀
更新完 下面返回條野變白色..又粗..

啱啱downscale部+10仔落1080p
暫時冇乜問題 希望電量有改善

2278台幤 過2日先知實數係幾多港幤

得部G2張就下

唔驚中伏咩

我down過幾個月 唔覺有用 改返2k算 頂唔順開機logo走位

devilcase bumper無野既

moon貼同背膜 就等收左皮先知得唔得

兩樣都用緊 無伏

平放係唔係個鏡頭會掂到張枱?

so9sad 伏已中

側邊厚唔厚？
用bumper係咪用唔到全屏mon貼
佢得黑紅 我用銀色機好似唔襯

尋日岩岩join左htc (u11+)
睇左頭post話要disable左個觸寶輸入法，咁我自己都有用開其他嘅，但disable唔到個觸寶(灰左，唔俾關)

十仔好似就有得上8.0

652同660既分別係

652食電

我都諗緊全屏用唔用到
想入返個 幾型

屌
部電話成日震兩下 但又冇notification
究竟震乜鳩
開頭都唔係咁
係用左一排先開始

二手科技又發作

我用緊 imos solid ex 9h 三百幾蚊

仙人
一分錢一分貨

當然 我有部iPhone 7跌咗幾百次都冇爆mon 都係塊imos頂住

正諗緊用佢定devilcase
有無用case

case求其去鴨記買個廿蚊算

唔怪得之成日覺得映完相睇相個Mon自動暗左好多
原來係自動光左我唔覺 暗番先覺突然間睇唔清楚

唔會壓到個貼

有無巴打教下

試下呢度熄左觸寶先 唔肯定得唔得

廿蚊嗰啲唔會 反而扮高級嗰啲會，但當我塊貼仲硬過個mon時，買個廿蚊就夠

好 整返張先
你係邊到貼

星際

唔快又食電 不過咁既價，唔用660點同其他廠鬥

652 唔算好慢姐老實講
但部eyes睇落除左soc 差d之外
相機 聽歌 個mon 都係好過好多中階

得左，原來要裝個GBOARD先俾我disable

由e8 upgrade到U11
想問有無Mon貼同case推介？
而家係家要用Google photo先睇到手機嘅相？
用慣sense input而家用唔慣Google輸入法

用s660都仲有得講
定價$3898 + 2016年嘅s652 CPU真係減價都唔屌
你help埋我嗰份

1. 我用淘寶mon貼 冇白邊,彩虹紋 不過u11 既3d mon有公差 唔擔保一定冇白邊
0.2mm個隻

2. 套都係淘寶透明套
3.唔知 用開google photo
4. 好似可以上網down番sense input apk裝

出左部uu俾老母
老人家用大mon機, 呢個價真係抵玩

唔該巴打，得閒睇下先

即減完 3千頭咪抵
一部機唔係淨係睇粒soc
更何況好多消費者根本唔care 係我地先聞spec姐

新機仲用7.1.1 先仆街
2018年仲唔直接上oreo
好心學下人sony

想問下後置鏡頭spec一樣
之前睇評測話U11plus 解決左曝光問題
咁u11軟件更新後係咪都解決左？

一般消費者都已經唔會揀htc, 個個唔係***就LG, 呢期再唔係就華為
部uu wilson減到2398/2598都仲齊色
睇spec嘅更加因為係s652而唔屌, 大把機抵玩旖佢
真心部u eye算把啦, 出s660都仲有人help下
人地個個用新cpu HTC就用2016年嘅cpu

我覺得曝光問題好似改善左少少 唔知係咪心理作用

睇黎部u eye 都係同uu下場一樣 大減價 引人買

張貼硬過個mon

3. 唔係，我而家用piktures
4. 白底嗰隻(其實都係垃圾支那觸寶)我試過裝到，黑底(真htc)我半年前用部u11裝過但用唔到，唔知u11+得唔得

華為食哂htc d客

我想知piktures可唔可以睇upload左上google photo但係喺部機del左嘅相

htc中階機連高登D HTC盲迷都屌柒
竟然有人撐

係htc自己攞嚟姐
永遠啲機唔係定價on9就係 cpu on9
之前部M8壞壞地要換機，諗住見M8唔錯又冇鑊氣(唔計三下爬同慢九拍更新)就買返htc
點知一睇, top model個價已經說服唔到自己買，算，買部中階嘅我都ok
頂呀成堆mtk叫人點賣落手

有冇巴絲試過將部機送番去原廠換電
香港有冇話邊道有得換
換黎換去都係見到台灣d網址

岩岩痴左devilcase隻u11＋全屏mon貼
幾好 係唔夠滑

google htc 維修咪有地址

唔會 個bumper頂同底整高左少少所以唔會刮到個背面

我覺得唔厚 都係比部機厚少少
個bumper應該唔會用唔到全屏moon貼既

你都識講喺部機del咗，咁就梗係唔得啦
你係backup咗上google drive所以先可以喺google photos見到啫，其他app理論上只可以睇到你部機本身有嘅相

htc當年好衰唔衰走去學***玩機海，根本就係幫自己倒米
如果唔係d水貨佬戇鳩鳩諗住炒butterfly3結果炒燶哂，我都可能神早轉咗會

其實真係好on9 諗返uu上年年頭個個等緊835佢先出都不在話下
仲要旗艦得3000電 叫我5000幾蚊買真係不了
$2400就真係抵到爛

之前用過幾個devilcase都發覺有個問題
就係個框嘅螺絲隔一段時間就會自己鬆

唔知係咪呢類bumper問題
之前用i電話用Gild Design既case
啲螺絲又係自己鬆

屌踩單車炒車部U11成個底碎哂

真係652

rip肯定超過2000先有得整

有冇巴打可以分享一下U11有冇啲正嘅case，依家用緊淘寶果啲透明抗壓case

部u ultra未到一年舊電已經死死地
全程開mon玩根本用唔到4，5個鐘

８２１正常

開頭冇咁誇張喎
即係send返去都冇得整？

想問問有關於u11+ 鈴聲同鬧鐘聲。

我分別set咗兩個save喺sd card 入面嘅音效做鈴聲同鬧鐘。但係每次熄機再開之後，都會變返做跟機嘅鈴聲同鬧鐘聲。

有無方法可以攪攪佢？

放啲聆聲入部機度

去完台灣返黎，部U11唔知點解用唔到VOWIFI...
😩

652 唔係2千中真係冇人會屌

2018出652 班高層真係食撚左屎
出630好過啦

10仔突然有系統更新

香港版10仔有8.0

港版HTC 10 有oero 更新啦😍😍

希望電有改善 應該係最後一個update了

會唔會仲有security patch

大更新應該係最後一個了
安全性更新我諗唔會係最後掛..

有冇巴打升左

8.0

升左 電量未感覺到分別住
但唔知點解冇撚哂啲過場動畫
拉notification bar落黎都冇

自膠 原來8.0開咗省電模式就會咁

一升就開左省電？以前有個bug係升之前開住battery saver,升完就算熄翻都會照reduce CPU frequency

咁撚大鑊 我未升之前開住省電
升咗自然都開住 但會唔會都瀨嘢

u11 有更新

d icon 真係好圓

10仔竟然咁快有oreo

U11

10字升完8.0 設定分類係唔係都係同7.0一樣?
好奇怪點解u11升左8.0設定分類 同u11+唔一樣

我想問出機有係code check機，
打算去沙田睇下有機出到htc u11+

10仔有無省電左

頭幾個POST ge Q&A好似有講

未知住
btw喺settings -security 入面有個叫security update, 唔知security patch係咪分開左岀黎 如果係可能會有更多security patch update

8.0好似default有

希望有多啲security update啦

華為有marketing
成撚日吹leica鏡，而家啲師奶覺得雙鏡+leica=影相靚

d師奶真係識咩係leica咩 乜又係睇sales點uo

我有個親戚聽左個玩相機同事話leica正野
佢由屌米fans都想轉會華為

只不過係層濾鏡
不過直出真係唔錯

唔知 htc嘅 Oreo 有無 support treble?
如果 support可能會繼續有 Google提供嘅 update

10仔用accu battery check battery health得64%
上左8.0會唔會耐用啲呢

u11都無 10仔更加唔會有啦

應該冇

好似8.0岀廠嘅機先有

鬼佬話u11+都冇 要支援support treble 成個system底層要重寫 好似係

U11+ 一定有 oreo出廠google要求一定要有嫁

htc eye 廢到出左都冇人理。

清舊貨得黎仲要賣得貴過uu

U11個更新有咩唔同？

大陸有稅仲賣平過香港

望到個post突然咁多回覆 心諗咩事
一入黎見到10仔有8.0更新
htc hk今次咁生性嘅

開賣三千頭 有u11級鏡頭 大電 窄邊大moon ip67防水
其實除左粒soc舊 仲有咩咁差
我睇返有用625既機都仲賣緊2千尾
加上uu都清得7788 官網自己都停賣左
呢部中階已經正常過htc呢幾年出既果d mtk p10中階好多

htc想打返入中國市場

12月安全性更新
鈴聲剪輯
熄機快左

google左 u11+的確有treble sor

u11+最新個update
係咪話會令到條navigation bar 變白色

唔覺有順左，icon變曬圓形
noti bar終於可以加nfc直接開

Run 返幾日stable左先答到你

仲有慳電MODE有返震機同解LOCK都會震返

唔覺
放工搭左程車差唔多

唔該晒

仆街，啱啱睇完台灣果面啲人講，更完耗電咗

咁10仔有冇treble

呢D真係得啖笑
leica認證就變leica
巴士引擎雷諾設計又變超跑咩

10仔唔知，但係U11台灣果面有人係耗電咗

有無人10仔up完有雙wipe？

htc10上完8.0係咪用到picture in picture
上網睇係話開完個app click home button
但我試左幾次都唔得

purefusion 正唔正？想試下

台仔report係2.42.709.1, 香港最新既係400.2
應該冇事掛

YouTube係用唔到pip 得YouTube red先得(香港冇)
google map有得用

400.2 只係用黎分地區
版本係睇2.42.xxx.x 前面果兩個block
所以大家都係2.42

10仔升左8.0 有咩大分別

升左，睇下待機有冇特別耗電先
平時放係度一晚大約會冇1-2%

chrome版youtube有冇？
Google map係咪開完click home button就有

好似有小小疾咁

chrome唔知得唔得 我用開*** browser 唔洗8.0已經內置pip
google map 要開埋導航 禁home鍵 就有

刷咗 PNP 係咪要刷番 RUU 先升到 OTA
定直接刷8.0 ROM 好

呃到好多人

等Leedroid 出8.0 update

相關知識貧乏嘅時候就唯有訴諸權威
好似係

屌，等cpu出到845換新機好過

區號唔同，709係台灣區咁解
香港以前係708, 唔知係咪唔同機改左

整個底好似冇咁貴wo

但我連捏機個功能都虧埋

報左價先算

有冇人升完之後google play 成日彈app

u11個update好似真係食電左，我打機覺得係

無喎 點彈法

留名等睇u ultra 2月都未有

UU幾時有orea

出年佛誕

字都打錯

部10仔升左上8.0好似仲食電左

仲期待佢會一齊公佈u11+ 紅色tim

比幾日佢run順再睇下點 諗緊換唔換電好

6.0冒死直上
有咩冬瓜豆腐有籍口換11+

反正7.0都唔好得去邊
你有無升完雙wipe左先？

10仔上左8.0
個nfc都係一啲進步都冇

10仔嘅nfc差係硬件問題

3077 5588

打上去問客服，換底$430,，如果要換埋條邊就真係唔清楚
btw手握力冇反應嘅話htc保養應該包

話說有無人10仔換過電
要放低幾多日先攞得返
同埋聽聞有得借uu用住先？

尋晚11點幾up 左部10仔上8.0， 暫時發現以下唔同：

1. Notification 變左白色， 睇得好唔慣， 亦都冇舊版咁靚(我黑色機)

2. 我部電話連左公司email account, 成日左上角跳個咩資料驗證出黎

3. 充電顯示有啲問題， 有時本身30%, 充充下得返28, 跟住嚇一嚇， 熄芒再開又跳去40

4. 好多嘢變咗圓形， WhatsApp 未讀唔會再顯示數字， 反而係就咁綠色一點

其他例如電量未試清

u11+主動降噪後左邊耳機有雜音
吱吱聲
機問題定耳機問題

無記得既話 1同4係oreo 設計

10仔升左8.0感覺好似冇咁食電

換電幾錢？

今次台版仲未有8.0

最高都係借到低過自己1級嘅htc機，我擺低嗰部係u11所以借到uu，擺低10仔應該係m8/e8/b2

個慳電mode冇晒動畫好唔慣

我都覺，但係啲icon圓得嚟又幾靚喎

點解唔係M9?

呢個關機身事，關個is咩事
要拍就拍前聽筒啦

人地check左機先整，你跌爛部機，edge sense點會保你，唔收錢係你好彩或者佢好人

我上次擺低U11借到部歷史遺物ONE S

應該9衝u11定等埋u12?

等埋u13

換底430就oK，但條邊個價應該幾喇唎下，一間打上去問埋先

係， 我岩岩睇左pixel 2 review, 8.0 係咁設計。

感覺同7.0 比好似係UI 上少改動咗就算， 電量唔覺大分別

u11 download 更新停左係0.00MB 之後話下載檔案損壞應該點算

u11 eyes咩來頭
用緊u11

用廢U
前鏡多左個鏡頭

請問m10升左8.0 點樣cap圖

過左保養期整，係咪唔會有機借？

同意 尤其待機個時

U11有新Update

s652都叫新

Android本身係用volume-及power button

一樣有

尋日講左

試左一輪，開省電模式無得cap圖，熄左省電先cap到

Sor 原來係有cap到圖 但無動畫

底就4百幾
個邊就唔知，因為影響到內部要俾人Check完先知幾錢

巴打條邊換完可唔可以報一報價
我都想換左條有少少崩既邊

10仔一升完就自己開左個開發者模式
默認好似係關左動畫

省電mode冇動畫好唔慣
冇動畫慳到幾多電

十仔我用落覺得順咗少少
電量待機有改善 screen on感覺冇咩變化

一樣倒水電
又好似真係順左少少

待機真係有改善，之前唔搞佢都會跌得好快， 不過唔知會唔會係假象， 一開返mon 就狂跌， 要試多幾日

BTW, HTC hk

有冇巴打有10 仔7.0 TWRP backup 可以share

感覺好過7.0 咁已經夠

u11+ 點樣可以cap 長個畫面 ？

最想做返6.0咁

升左上8既10仔都可以裝htc 個screen cap tools用啦

想問下佢點可以唔按power + volume down button 去截圖？
謝謝

好好用

想問下其實點用 u11裝左 但都開唔到個app既

U11+係咪真係有紅色嫁

冇啦
有埋紅色 佢果部eyes唔洗賣

cap左圖就會自己開嫁啦

eyes真係on99

等左U11+好耐未有貨
依家諗緊U11算
U11耗電如何??

cap完禁編輯冇反應

cap圖 跟著禁左下角

u11升咗上an8.0之後on screen食電咗，wipe咗cache都係咁，反而冇乜點lag, 想問有冇雙wipe嘅必要 ?

可能係google photos本身冇edit 功能 我都係襟極冇反應

我用咁耐stock rom以黎都冇wipe, 開頭會食電啲，run順左就正常返

有無u11 or u11+可以cap圖睇下禁編輯會點

編輯
原圖

我都覺食電左少少 更新完有wipe cache
用多幾日睇下點

我想問更新有無出現呢個問題

利申HTC 11 plus
完全更新唔到

開唔番機?

Ray ma 話同U11+ 差唔多， 835 一定好過eyes 粒U

10仔升咗8.0 冇雙wipe 暫時冇咩問題
但啲icon有冇辦法唔好咁圓？

U11+大電喎

1.我的主題用其他icon
2.用其他launcher + icon pack

開得番，但無更新到

試下入設定 儲存空間 清除快取資料, 同入recovery mode wipe cache 再更新多次 唔知得唔得

eyes都係大電
但粒u...

update完後,下面條bar可唔可以轉色, 白色好柒

感覺on screen 耗電好快
但待機就慳電左

唔知係唔係顯示電量既問題

我同你會唔同價，因為你只係崩左，我係成條收皮要連入面換

u11+ noti bar whatsapp禁唔到入去
有時入左WhatsApp 個notice仲係到 有冇得搞

我睇過teardown條邊好似係連住其他野，冇得獨立換

點都好巴打整完之後順手報告下啦
如果個價係csl個保養cover到既我都拎去換架喇

冇連住其他野 照計應該唔會貴掛

咁少膠紙嘅

10仔好撚多膠紙

呢個好清楚見到分離
我睇ifixit果個成舊野咁

我的主題用其他icon都係咁圓

我都未必會整，想等新機換過部算

Uu有8.0未呀

U11更新左之後變左倒水電
flying mode 之下7個鐘無左15%

咁我10仔都係死守6.0算

有無人用 Nova, 升左有無變圓？

我有時都會

我用Nova 可以用icon pack/adaptive icon 轉icon shape

不如 Q&A 加多一行
Q:通知bar/panel 有冇得轉震機模式?
A:去play store裝ringer mode quick tile / nougat quick setting 可以整個震機模式既tile

想問下有無手足部u11+ 間唔中會上唔到網，要reboot 先正常返？

出左eyes 啦

fly mode去得咁快不如熄撚左佢

有冇人部u11+下半mon黃成功換到部正常機？
諗住未過7日返去人仔換

我昨晚飛行模式 都係冇2%

help

same

10仔up左8.0之後聽Spotify 好似好聽左
其實點先知佢有冇用粒external dac同amp黎播野

我琴晚screen off wifi on冇開fly mode待機7粒鐘都係冇咗5%咋喎 反而screen on就倒水咗 巴打係咪未清cache

點清cache?

白色真係堅柒， 遲下如果啲機轉哂全屏， 下下虛擬鍵轉哂白色真係唔敢想像

透明/黑色都冇咁礙眼

我本身都FF過上咗 8.0 會好啲

BTW 拍前面一樣冇咩 feel